（ 超高質電影 ）我夠膽講呢套戲係有史以來最高質

Get Out, 相信大家有睇過呢套戲， 但係你係咪真係睇得明當中嘅細節呢？ 呢套戲當中有好多彩蛋， 等我分享畀大家

1. 女主角 Rose揸車帶男主角Chris 返屋企，路上比警察查牌，雖然唔係Chris開車，但警察第一時間係向Chris要求出示證明文件，Rose極力反對Chris妥協，表面原因係維護男友權益，但深層的原因係其實為免留下Chris出現的證據，便於日後將他「人間蒸發」。

2. 駕車意外撞倒人後如何處理，是電影中一個重複出現的主題，首先出現是Chris和Rose駕車撞到一隻鹿，之後到Chris揭示自己媽媽遇上交通意外，司機卻不顧而去，最後是尾段Chris駕車逃亡時撞倒女僕Georgina。

3. Chris與Rose父親Dean在花園散步時，Dean向Chris介紹兩名黑人工人Walter和Georgina，提到：「我們聘請Walter和Georgina幫忙照顧我父母，當他們死後，我們不忍心讓他們走。」這裡的第二次出現的代名詞「他們」其實有雙重意思，表面上是指Walter和Georgina，事實上是指Dean的父母。

4. Chris初次與Rose父母見面時覺得緊張，所以雙手不自覺地抓梳化，原來這個小動作就是後段保護他脫險的關鍵， 而呢一部分 更加係暗示咗 以前黑奴時代 黑人被迫 幫百人執棉花

5. 女僕Georgina為Chris倒茶時意外地倒瀉，並且表現得略帶驚愕，是因為她聽到匙羹與玻璃杯摩擦的聲音，刺激她有異常的反應。

6. Chris晚上在花園想抽煙時見到黑人工人Walter暴走，嚇到個心都離一離，其實Walter暴走是因為他帶有Dean父親的意識，Dean父親曾經失落1936年柏林奧運會跑步獎項。

7） 片中所有黑人 都 戴咗假髮 或者戴帽， 其實係因為 為咗 遮住 腦部做過手術嘅疤痕

8）Chris在聚會的賓客中遇到唯一的黑人Logan，但經過交談後覺得他的行徑古怪，不似正常黑人，於是想用手機拍下他的表現，卻意外開了閃光燈，令Logan發狂大叫：「Get out！」，當時Chris以為他只是憤怒地叫他走開，但這句「Get out！」背後相信包含了警告Chris儘快離開的意思，另一說法則是他希望叫自己體內的「另一個人」離開。

9）被綁住的Chris從梳化刮出棉花塞耳，令他不會聽到催眠的聲音，原來這個動作是隱喻昔日黑人在美國受歧視被當成奴隸，其中一項常見的工作就是採集棉花。

其實我覺得 今次奧斯卡 絕對唔應該頒獎俾 the shape of water， 呢套戲擺明高質好多， 因為 佢每個劇情 其實都唔係 隨機， 全部都係 暗示 影響緊故事劇情發展

呢度有條link係導演解答曬所有 問題

其實以上所有所講嘅嘢都係有睇過呢套戲先會明

有冇有睇過呢套戲既巴打 一齊討論下

Push

有冇有睇過呢套戲嘅ching

你有冇睇過套戲？ 如果冇真心推介你去睇

推到所有連登仔睇呢套戲

Pusj

有冇巴打討論下劇情？？？

好戲都分好多種
依部出色係劇本

成套戲擺明抄skeleton key
仲要d所謂伏筆/細節睇第一次已經覺得係格硬堆砌出黎
睇到一半已經完全知道之後會點樣發展
唔係打種族牌嘅話呢套戲一定比人當袋底泥

各位師兄麻煩曬少少時間入去睇下嗰段youtube片！ 你睇咗之後就會明白曬 所有劇情嘅彩蛋 同埋暗示

個導演話 叫人唔好淨係睇一次， 細心啲 留意下當中嘅劇情， 例如有一幕女主角 食緊 牛奶同埋 彩色麥皮， 但係正常人 都會將牛奶同 彩色麥皮撈埋一齊食， 但係女主角 居然分開嚟食， 導演解釋話因為 佢想暗示 白人同有色人種 永遠唔可以 溝埋一齊

巴打點解咁講？ 呢套戲 完全大受好評喎， 我個人覺得 奧斯卡唔應該 頒獎畀the shape of water， 應該頒獎俾 呢一套

同埋女主角 我嘅父母親不斷叫男主角 戒煙， 係因為 佢想 佢有一個 完全完美健康嘅 身體， 咁樣 嗰個白人 一 換咗個靈魂落去 就可以擁有一個 好健康嘅身體

呢套戲啲伏筆同埋細節位 再加埋啲彩蛋 做得非常好 呢套戲真係 超級好睇

啲莫名其妙嘅空白間隔係咩事

推到連登仔 睇呢套電影

sorry唔係好明你講咩

連登仔呢套戲真係好好睇㗎， 真心你哋睇咗 一定唔會後悔

同埋女主角_我嘅父母親不斷叫男主角_戒煙， 係因為_佢想_佢有一個_完全完美健康嘅 身體， 咁樣_嗰個白人_一 換咗個靈魂落去_就可以擁有一個_好健康嘅身體

睇睇下斷咗行氣，奇奇怪怪

淨係成個故事抄人已經唔值得撐
而且d 細節睇得出係諗完個大綱之後再特登諗d 細節砌入去
結果令人太早估到套戲之後走勢不特止仲要有種dse 作文特登砌d 論語入去嘅突兀感
有時唔係多細節support 就係好事
點樣將d 細節blend入劇情都好重要
get out d所謂細節個感覺就好似為左塞多d細節入套戲而特登整出黎咁
同一個故事黎計 skeleton key高章好多
同埋我覺得呢套戲有咁多好評純粹因為佢有種族元素
就好似而家黑豹係外國冇人夠膽負評咁
不過我都認同the shape of water唔應該攞奧斯卡嘅

點解我唔覺嘅？ btw巴打你有冇睇戲？

但係我覺得男主角 拔棉花 然後再塞入自己耳仔避免 被催眠 嗰下真係 好高質， 因為 導演解釋話 呢一part暗示咗 以前黑奴 喺美國 被迫害 要幫伯人商家拔棉花

各位巴打絲打 新一年有咩好戲介紹？？

你自己續個字highlight你打過嘅句子睇下

btw睇咗
連你嗰篇照copy Ulife 又quote source 嘅文都睇埋
我覺得啲解讀有啲位係亞洲人唔會get到
要係熟美國文化同歷史嘅人先會明
例如話鹿嘅另一個叫法buck係另一種對黑人嘅蔑視
所以老豆話死一隻鹿仲有千千萬萬隻鹿嗰陣
主角有啲尷尬
呢幕唔係睇解讀都唔知

我就係覺得呢d 暗示做得太造作
觀眾睇嘅時侯 get 到嘅話就會覺得係格硬放落去
get 唔到嘅話又有機會覺得d 角色d 行為奇奇怪怪唔知做乜咁
想睇暗示歷史手法嘅話可以睇下the shape of water 導演套Pan's Labyrinth
觀眾如果知道相關歷史背景嘅話好容易get 到暗示緊d咩
但係就算觀眾唔知d 歷史/get 唔到暗示 d劇情都唔會有突兀感 當做一個普通童話故事咁睇都可以
我自己覺得Get Out 係演員嘅演技同cinematography 幾好
不過成套戲有d 造作嘅感覺

2套都有睇
我都覺得skeleton key 好睇d
中後期真係睇到好肉緊
最後互望嗰一幕真係一流

或者咁講
可能我覺得get out 唔啱心水嘅原因好大程度係因為我以前睇過skeleton key

一出果時講到爛 依家又拎返出黎講